<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<component type="desktop">
  <id>org.kde.discover.desktop</id>
  <metadata_license>CC0-1.0</metadata_license>
  <project_license>GPL-2.0+</project_license>
  <name>Discover</name>
  <name xml:lang="ca">Discover</name>
  <name xml:lang="ca-valencia">Discover</name>
  <name xml:lang="cs">Discover</name>
  <name xml:lang="da">Opdag</name>
  <name xml:lang="de">Discover</name>
  <name xml:lang="en-GB">Discover</name>
  <name xml:lang="es">Discover</name>
  <name xml:lang="et">Avastusretk</name>
  <name xml:lang="gl">Discover</name>
  <name xml:lang="it">Discover</name>
  <name xml:lang="nl">Ontdekken</name>
  <name xml:lang="nn">Oppdag</name>
  <name xml:lang="pl">Odkrywca</name>
  <name xml:lang="pt">Discover</name>
  <name xml:lang="pt-BR">Discover</name>
  <name xml:lang="ru">Центр приложений Discover</name>
  <name xml:lang="sk">Objaviť</name>
  <name xml:lang="sl">Programsko središče</name>
  <name xml:lang="sr">Oткривач</name>
  <name xml:lang="sr-Latn">Otkrivač</name>
  <name xml:lang="sr-ijekavian">Oткривач</name>
  <name xml:lang="sr-ijekavianlatin">Otkrivač</name>
  <name xml:lang="sv">Discover</name>
  <name xml:lang="uk">Discover</name>
  <name xml:lang="x-test">xxDiscoverxx</name>
  <name xml:lang="zh-CN">发现</name>
  <summary>Discover</summary>
  <summary xml:lang="ca">Discover</summary>
  <summary xml:lang="ca-valencia">Discover</summary>
  <summary xml:lang="cs">Discover</summary>
  <summary xml:lang="da">Opdag</summary>
  <summary xml:lang="de">Discover</summary>
  <summary xml:lang="en-GB">Discover</summary>
  <summary xml:lang="es">Discover</summary>
  <summary xml:lang="et">Avastusretk</summary>
  <summary xml:lang="gl">Discover</summary>
  <summary xml:lang="it">Discover</summary>
  <summary xml:lang="nl">Ontdekken</summary>
  <summary xml:lang="nn">Oppdag</summary>
  <summary xml:lang="pl">Odkrywca</summary>
  <summary xml:lang="pt">Discover</summary>
  <summary xml:lang="pt-BR">Discover</summary>
  <summary xml:lang="ru">Центр приложений Discover</summary>
  <summary xml:lang="sk">Objaviť</summary>
  <summary xml:lang="sl">Programsko središče</summary>
  <summary xml:lang="sr">Oткривач</summary>
  <summary xml:lang="sr-Latn">Otkrivač</summary>
  <summary xml:lang="sr-ijekavian">Oткривач</summary>
  <summary xml:lang="sr-ijekavianlatin">Otkrivač</summary>
  <summary xml:lang="sv">Discover</summary>
  <summary xml:lang="uk">Discover</summary>
  <summary xml:lang="x-test">xxDiscoverxx</summary>
  <summary xml:lang="zh-CN">发现</summary>
  <description>
    <p>Haven’t you ever found a tool that was perfect for your need but you only found it after some time stumbling upon it on the net? When considering to install an application, don’t you wonder sometimes if it’s really worth it? Or if it’s actually what you’re looking for?</p>
    <p xml:lang="ca">Alguna vegada heu trobat una eina que era perfecta per a les vostres necessitats però l'heu vist després d'ensopegar-hi per la xarxa? Quan considereu instal·lar una aplicació, voleu saber si val la pena? O si és la que realment esteu cercant?</p>
    <p xml:lang="ca-valencia">Alguna vegada heu trobat una eina que era perfecta per a les vostres necessitats però l'heu vist després d'ensopegar-hi per la xarxa? Quan considereu instal·lar una aplicació, voleu saber si val la pena? O si és la que realment esteu cercant?</p>
    <p xml:lang="en-GB">Haven’t you ever found a tool that was perfect for your need but you only found it after some time stumbling upon it on the net? When considering to install an application, don’t you wonder sometimes if it’s really worth it? Or if it’s actually what you’re looking for?</p>
    <p xml:lang="es">¿Ha encontrado alguna vez una herramienta perfecta para sus necesidades aunque solo la ha encontrado tras perder un tiempo valioso en Internet? Cuando considera instalar una aplicación, ¿no se pregunta a veces si realmente merece la pena o si realmente es lo que estaba buscando?</p>
    <p xml:lang="et">Kahtlemata on sulgi ette tulnud, et oled leidnud täpselt sobiva ja vajaliku tööriista täiesti kogemata sellele internetis peale komistades. Või oled mõne rakenduse puhul kaalunud, kas ikka tasub seda üldse paigaldada või kas see on üldse see, mida sulle tegelikult vaja läheb.</p>
    <p xml:lang="gl">Nunca lle pasou que atopou unha ferramenta perfecta para o que necesitaba, pero que para atopala tivo que pasar un bo anaco buscando en internet? Á hora de instalar un programa, non se pregunta ás veces se paga a pena? Ou se realmente é o programa que está a buscar?</p>
    <p xml:lang="it">Non hai mai trovato uno strumento che fosse perfetto per le tue esigenze, ma lo hai trovato solo dopo esserci incappato in Internet? Quando decidi se installare un'applicazione, non ti chiedi a volte se ne valga davvero la pena? O se è effettivamente ciò che stai cercando?</p>
    <p xml:lang="nl">Hebt u niet ooit een hulpmiddel gevonden dat perfect was voor uw behoefte maar dat u alleen na enige tijd toevallig vond op het internet? Bij de overweging om een toepassing te installeren, hebt u uzelf dan soms niet afgevraagd of het dat werkelijk waard was? Of of het echt was waarnaar u op zoek was?</p>
    <p xml:lang="nn">Har du nokon gong funne eit program som var midt i blinken for deg, men berre etter ein lengre ekspedisjon på nettet? Når du vurderer å installera eit program, lurer du nokon gong på om det er verdt det? Eller på om det eigentleg er programmet du treng?</p>
    <p xml:lang="pl">Czy miałeś kiedyś tak, że znalazłeś idealne narzędzie, jednak na jego poszukiwania spędziłeś wiele czasu w sieci? Czy przy wgrywaniu programu na swój komputer, zastanawiasz się czasami czy jest on tego warty, albo czy jest to to czego właśnie szukasz?</p>
    <p xml:lang="pt">Nunca encontrou uma ferramenta que fosse perfeita para as suas necessidades, mas que só a tivesse encontrado depois de "tropeçar" nela na Internet? Ao considerar instalar uma aplicação, não se questionou algumas vezes se realmente vale a pena? Ou se é realmente o que procura?</p>
    <p xml:lang="pt-BR">Em algum momento você já procurou uma ferramenta que fosse perfeita para as suas necessidades, mas só encontrou depois de "tropeçar" nela na Internet? Ao considerar a instalação de um aplicativo, não se questionou algumas vezes se realmente vale a pena, ou se é realmente o que procura?</p>
    <p xml:lang="sk">Našli ste už nástroj, ktorý vám výborne vyhovuje, ale našli ste ho až po dlhom čase hľadania na nete? Keď zvážime inštaláciu aplikácie, nedivíte sa niekedy, či sa to naozaj oplatí? Alebo či je to naozaj to, čo hľadáte?</p>
    <p xml:lang="sl">Ali ste kdaj našli orodje, ki je bilo odlično za vas, šele po mukotrpnem iskanju po spletu? Se ob nameščanju programa kdaj vprašate, če je res vreden namestitve? Ali pa, če je sploh to, kar iščete?</p>
    <p xml:lang="sr">Зар нисте бар једном нашли алатку која савршено пристаје вашим потребама, али тако што сте на њу случајно натрапали на Интернету? Када размишљате да ли да инсталирате неки програм, зар се не питате да ли је вредно труда? И да ли заиста одговара ономе што сте тражили?</p>
    <p xml:lang="sr-Latn">Zar niste bar jednom našli alatku koja savršeno pristaje vašim potrebama, ali tako što ste na nju slučajno natrapali na Internetu? Kada razmišljate da li da instalirate neki program, zar se ne pitate da li je vredno truda? I da li zaista odgovara onome što ste tražili?</p>
    <p xml:lang="sr-ijekavian">Зар нисте бар једном нашли алатку која савршено пристаје вашим потребама, али тако што сте на њу случајно натрапали на Интернету? Када размишљате да ли да инсталирате неки програм, зар се не питате да ли је вредно труда? И да ли заиста одговара ономе што сте тражили?</p>
    <p xml:lang="sr-ijekavianlatin">Zar niste bar jednom našli alatku koja savršeno pristaje vašim potrebama, ali tako što ste na nju slučajno natrapali na Internetu? Kada razmišljate da li da instalirate neki program, zar se ne pitate da li je vredno truda? I da li zaista odgovara onome što ste tražili?</p>
    <p xml:lang="sv">Har du aldrig hittat ett verktyg som är perfekt för dina behov, men bara efter att ha stött på det på nätet av en slump? När du funderar på att installera ett program, undrar du inte ibland om det verkligen är värt att göra? Eller om det verkligen är vad du behöver?</p>
    <p xml:lang="uk">Чи траплялося вам знаходити програму, яка повністю задовольняє ваші потреби, після довгих пошуків у інтернеті? Чи не кортіло вам дізнатися про те, чи варто встановлювати програму, ще до її встановлення? Чи хотіли б ви наперед знати, чи та це програма, яка вам потрібна?</p>
    <p xml:lang="x-test">xxHaven’t you ever found a tool that was perfect for your need but you only found it after some time stumbling upon it on the net? When considering to install an application, don’t you wonder sometimes if it’s really worth it? Or if it’s actually what you’re looking for?xx</p>
    <p xml:lang="zh-CN">您是否只网络上搜索之后才找到一个完美符合需求的工具？当安装一个程序时，您没有想过知道是否真的值得安装吗？或者它确实是您想要找的目标？</p>
    <p>Discover helps users easily and quickly find applications or tools. By allowing to navigate a software library by search, software categories, top lists along with detailed application information that includes screenshots and reviews, users can more quickly find applications that suit their needs.</p>
    <p xml:lang="ca">El Discover ajuda als usuaris a cercar aplicacions i eines fàcilment i ràpidament. Permet explorar una biblioteca de programari cercant per categories de programari, llistes més valorades, junt amb informació detallada que inclou captures de pantalla i ressenyes. Els usuaris poden cercar ràpidament aplicacions que s'ajustin a les seves necessitats.</p>
    <p xml:lang="ca-valencia">El Discover ajuda als usuaris a cercar aplicacions i eines fàcilment i ràpidament. Permet explorar una biblioteca de programari cercant per categories de programari, llistes més valorades, junt amb informació detallada que inclou captures de pantalla i ressenyes. Els usuaris poden cercar ràpidament aplicacions que s'ajusten a les seues necessitats.</p>
    <p xml:lang="en-GB">Discover helps users easily and quickly find applications or tools. By allowing to navigate a software library by search, software categories, top lists along with detailed application information that includes screenshots and reviews, users can more quickly find applications that suit their needs.</p>
    <p xml:lang="es">Discover le ayuda a encontrar aplicaciones y herramientas de una forma rápida y fácil. Al poder explorar una biblioteca de software usando búsquedas, categorías de software y listas de puntuaciones, junto a una detallada información sobre las aplicaciones que incluye capturas de pantalla y comentarios, los usuarios pueden encontrar más rápidamente aplicaciones que satisfagan sus necesidades.</p>
    <p xml:lang="et">Avastusretk aitab kasutajatel kiiresti ja vähese vaevaga leida vajaliku tööriista või rakenduse. Kui kasutaja saab tarkvarakogus hõlpsasti ringi liikuda ja olemasolevat näha nii otsides, kategooriate kaupa või mitmel alusel järjestatavate edetabelite abil, kusjuures alati pakutakse rakenduste kohta põhjalikku teavet koos ekraanipiltide ja arvustustega, ei ole täpselt sobiva tööriista või rakenduse leidmine enam kuigi keeruline.</p>
    <p xml:lang="gl">Discover permite atopar programas e ferramentas de maneira fácil e rápida. Atope rapidamente programas que se axustan ás súas necesidades explorando a biblioteca de software mediante buscas, categorías de software, e listas de programas máis usados con información detallada dos programas, incluíndo capturas de pantalla e opinións de usuarios.</p>
    <p xml:lang="it">Discover aiuta gli utenti a trovare in modo semplice e rapido applicazioni o strumenti. Permettendo di navigare una raccolta di software tramite ricerca, categorie di software, liste preferite oltre alle informazioni dettagliate sulle applicazioni che includono schermate e recensioni, gli utenti possono trovare più rapidamente applicazioni che si adattano alle loro esigenze.</p>
    <p xml:lang="nl">Discover helpt gebruikers om gemakkelijk en snel een toepassing of hulpmiddel te vinden. Door navigatie te bieden in een softwarebibliotheek door zoeken in softwarecategorieën, lijsten met toppers, samen met gedetailleerde informatie over toepassingen die schermafdrukken en reviews bevatten, kunnen gebruikers sneller toepassingen vinden die in hun behoeften voorzien.</p>
    <p xml:lang="nn">Men Oppdag vert det lettare å finna program og verktøy. Du kan søkja etter program eller sjå gjennom programkategoriar og lister over populære program, og du får detaljert informasjon om kvart program, med bilete og brukaromtalar.</p>
    <p xml:lang="pl">Odkrywca pomaga użytkownikowi w szybkim i łatwym wyszukiwaniu potrzebnych aplikacji i narzędzi. Umożliwia on przeglądanie biblioteki oprogramowania poprzez wyszukiwania, kategorie oprogramowania, listy najlepszych aplikacji wraz ze szczegółami takimi jak zrzuty ekranu i recenzje. W ten sposób użytkownicy znajdują szybciej to czego szukają.</p>
    <p xml:lang="pt">O Discover ajuda os utilizadores a procurar fácil e rapidamente aplicações ou ferramentas. Ao permitir navegar numa biblioteca de 'software' com a pesquisa, as categorias de aplicações, as listas de topo com informações detalhadas, incluindo fotografias e revisões, os utilizadores poderão encontrar mais rapidamente as aplicações que se adequam às suas necessidades.</p>
    <p xml:lang="pt-BR">O Discover ajuda os usuários a encontrar os aplicativos e ferramentas de forma rápida e fácil. Ao fornecer acesso a uma biblioteca de software com uma ferramenta de pesquisa, por categorias de software, por listas das ferramentas mais populares e com informações detalhadas, incluindo capturas de tela e avaliações, os usuários poderão encontrar mais rapidamente os aplicativos que se adequam às suas necessidades.</p>
    <p xml:lang="sk">Discover vám pomôže ľahko a rýchlo nájsť aplikácie alebo nástroje. Umožní vám navigáciu cez knižnicu softvéru cez hľadanie, kategórie softvéru, najlepšie zoznamy spolu s podrobnými informáciami, ktoré obsahujú obrazovky a recenzie, teda môžete ľahšie nájsť aplikáciu, ktorá vám vyhovuje.</p>
    <p xml:lang="sl">Programsko središče vam pomaga na enostaven način najti programe ali orodja. Omogoča vam krmarjenje po knjižnicah s programi preko iskalnika, kategorij programov in seznamov najboljših programov. Ogledali si boste lahko podrobnosti o programu vključno s posnetki zaslona in ocenami ter tako hitreje našli programe, ki zadoščajo vašim potrebam.</p>
    <p xml:lang="sr">Oткривач помаже корисницима да лако и брзо налазе програме и алатке. Кретањем кроз библиотеку софтвера путем претраге, категорија, топ‑листа, праћеним детаљним описима програма, снимцима екрана и рецензијама, корисник може брзо да пронађе програм према својим потребама.</p>
    <p xml:lang="sr-Latn">Otkrivač pomaže korisnicima da lako i brzo nalaze programe i alatke. Kretanjem kroz biblioteku softvera putem pretrage, kategorija, top‑lista, praćenim detaljnim opisima programa, snimcima ekrana i recenzijama, korisnik može brzo da pronađe program prema svojim potrebama.</p>
    <p xml:lang="sr-ijekavian">Oткривач помаже корисницима да лако и брзо налазе програме и алатке. Кретањем кроз библиотеку софтвера путем претраге, категорија, топ‑листа, праћеним детаљним описима програма, снимцима екрана и рецензијама, корисник може брзо да пронађе програм према својим потребама.</p>
    <p xml:lang="sr-ijekavianlatin">Otkrivač pomaže korisnicima da lako i brzo nalaze programe i alatke. Kretanjem kroz biblioteku softvera putem pretrage, kategorija, top‑lista, praćenim detaljnim opisima programa, snimcima ekrana i recenzijama, korisnik može brzo da pronađe program prema svojim potrebama.</p>
    <p xml:lang="sv">Discover hjälper användare att enkelt och snabbt hitta program eller verktyg. Genom att göra det möjligt att gå igenom ett programvarubibliotek via sökning, enligt programvarukategorier och i topplistor tillsammans med detaljerad programinformation som innehåller skärmbilder och recensioner, kan användare snabbare hitta program som passar deras behov.</p>
    <p xml:lang="uk">Discover допомагає користувачам просто і швидко знаходити програми або інструменти. Користувач може просто мандрувати бібліотекою програмного забезпечення, шукаючи програми, передивляючись списки категорій програм, найкращих програм, та ознайомлюючись із докладною інформацією щодо програм, знімками вікон та відгуками інших користувачів. Знайти потрібну програму у такий спосіб можна набагато швидше.</p>
    <p xml:lang="x-test">xxDiscover helps users easily and quickly find applications or tools. By allowing to navigate a software library by search, software categories, top lists along with detailed application information that includes screenshots and reviews, users can more quickly find applications that suit their needs.xx</p>
    <p xml:lang="zh-CN">发现能够帮助用户简单快捷的找到程序或者工具。通过对软件库的搜索，软件分类，热门列表和包括截图和评论的细节的程序信息，用户可以更快的找到符合要求的程序。</p>
    <p>Furthermore, Discover will let you manage the different sources of software you have and manage the applications you’ve already installed in the past but you don’t want anymore.</p>
    <p xml:lang="ca">Per altra banda, el Discover permet gestionar les diferents fonts de programari que tingueu i gestionar les aplicacions que ja heu instal·lat en el passat però ja no desitgeu.</p>
    <p xml:lang="ca-valencia">Per altra banda, el Discover permet gestionar les diferents fonts de programari que tingueu i gestionar les aplicacions que ja heu instal·lat en el passat però ja no desitgeu.</p>
    <p xml:lang="en-GB">Furthermore, Discover will let you manage the different sources of software you have and manage the applications you’ve already installed in the past but you don’t want anymore.</p>
    <p xml:lang="es">Además, Discover le permite gestionar las distintas fuentes de software de las que disponga y las aplicaciones que ya hubiera instalado en el pasado y que ya no desee.</p>
    <p xml:lang="et">Lisaks laseb Avastusretk sul mitmekülgselt hallata kõiki sinu käsutuses olevaid tarkvaraallikaid ega jäta sind hätta ka siis, kui sul leidub tarkvara, mille oled kunagi paigaldanud, aga enam sugugi ei vaja.</p>
    <p xml:lang="gl">Ademais, Discover permitiralle xestionar as distintas fontes de software de que dispón e xestionar os programas que ten instalados pero que xa non lle interesan.</p>
    <p xml:lang="it">Inoltre, Discover ti consentirà di gestire le diverse fonti del software disponibili e gestire le applicazioni che hai già installato in passato, ma che non ti servono più.</p>
    <p xml:lang="nl">Verder laat Discover u de verschillende bronnen van software die u hebt beheren, evenals de al eerder geïnstalleerde toepassingen maar die u niet meer wilt.</p>
    <p xml:lang="nn">Du får òg kontroll over dei ulike programvarekjeldene du har, og kan lett avinstallera program du tidlegare har installert men som du ikkje lenger treng.</p>
    <p xml:lang="pl">Dodatkowo, Odkrywca umożliwia zarządzanie wieloma źródłami oprogramowania i oprogramowaniem, które jest już na twoim komputerze i którego chcesz się pozbyć.</p>
    <p xml:lang="pt">Para além disso, o Discover permitir-lhe-á gerir as diferentes fontes de aplicações que tem e gerir as aplicações que já instalou no passado e que não quer mais.</p>
    <p xml:lang="pt-BR">Além disso, o Discover possibilita gerenciar as diferentes fontes de software que você possui e os aplicativos que já foram instalados e que não são mais necessários.</p>
    <p xml:lang="sk">Okrem toho, Discover vám umožní spracovať rôzne zdroje softvéru a spravovať aplikácie, ktoré máte nainštalované, ale už ich nechcete.</p>
    <p xml:lang="sl">Programsko središče vam tudi omogoča upravljati s programskimi viri in že nameščenimi programi.</p>
    <p xml:lang="sr">Затим, Oткривач вам омогућава да управљате различитим изворима софтвера, као и програмима које сте инсталирали раније али их више не желите.</p>
    <p xml:lang="sr-Latn">Zatim, Otkrivač vam omogućava da upravljate različitim izvorima softvera, kao i programima koje ste instalirali ranije ali ih više ne želite.</p>
    <p xml:lang="sr-ijekavian">Затим, Oткривач вам омогућава да управљате различитим изворима софтвера, као и програмима које сте инсталирали раније али их више не желите.</p>
    <p xml:lang="sr-ijekavianlatin">Zatim, Otkrivač vam omogućava da upravljate različitim izvorima softvera, kao i programima koje ste instalirali ranije ali ih više ne želite.</p>
    <p xml:lang="sv">Dessutom låter Discover dig hantera olika programvarukällor du använder och hantera program som du redan tidigare har installerat men inte lägre vill ha.</p>
    <p xml:lang="uk">Крім того, Discover надасть вам змогу керувати різними джерелами програмного забезпечення та вилучати програми, у яких уже немає потреби.</p>
    <p xml:lang="x-test">xxFurthermore, Discover will let you manage the different sources of software you have and manage the applications you’ve already installed in the past but you don’t want anymore.xx</p>
    <p xml:lang="zh-CN">进一步，发现还可以管理多个不同软件源并且管理过去已安装但不再需要的程序。</p>
  </description>
  <url type="bugtracker">https://bugs.kde.org/enter_bug.cgi?format=guided&amp;product=Discover</url>
  <screenshots>
    <screenshot type="default">
      <image>https://www.kde.org/announcements/plasma-5.5/discover.png</image>
    </screenshot>
  </screenshots>
  <project_group>KDE</project_group>
  <provides>
    <binary>plasma-discover</binary>
  </provides>
</component>
